有無人知呢隻咩蟲？？

近排係屋企出沒

似穀牛,睇下個米缸/乾糧有冇事

穀牛 再大隻d就會識飛

米象

準備倒晒啲米落馬桶

早排都有 呢隻野好難整死
唔似穀牛...我個陣睇晒成個廳同廚房，都搵唔到係邊出黎...
最後係見一隻捉一隻 再包實沖走或垃圾桶...隔幾日就無

屌 終於搵到源頭。 老母好耐之前開左包意粉 淨係用膠紙痴埋個口 裏面好多隻呢啲嘢

穀牛

玉米象